當一段感情完結，最驚並唔係自己一個

而係要用一段時間放低佢，
而你又唔知要幾耐

最慘係好多地方、時間，你都係同佢一齊渡過，
每每經過某啲地方、到某個時間，都會諗起佢

仲有，
你會好怕再從新經歷：
去認識一個人，然後了解佢，最後一齊，再分開

好驚會loop，好驚會投入唔到。

sorry我嘅生活已經全部都係你，而你已經向前看，你早就move on。
以前每一日都會有你同我講嘢、話掛住我，
依家得我一個人send信息畀你然後永遠單tick
我不斷loop我地以前嘅對話，我del唔到，
我亦都唔想del你嘅所有嘢.... 唯獨我move on唔到

多謝你嘅照顧，同時因為你，我會做好自己，我會改變，你帶給我的回憶、轉變，實在太多。

衷心希望你會有好日子過，你真係一個好男人，
依一刻你所有嘅缺點我都再睇唔到，
只係覺得其實你真係好好。
希望你，好好照顧自己。
我都應承你，我都會。

假如日後有機會再見，希望你感受到我嘅變化

再見了，我最愛最愛的你

聽到你咁講好心痛

食屎啦,
平日日日埋怨
而家分左手先覺得人地好

港女既性格有邊種男人頂得順呀
自己都要有自知之明 玩玩下啦

準備要經歷樓主嘅情況啦
但係我真係未準備好

加油move on
講出我心聲

加油樓主
我都經歷緊
好好愛自己

好唔開心 未move on到 對方已有新女友

人係犯賤 冇左先黎講

幾時睇精神科